n賓戴6帽

敏汗係n賓？

你不知？

而家先知？

以為佢坐緊監

佢有能咁型仔

我了解下先